【英國戰線】登記做英國選民！依家喺、即將去、曾經住過英國嘅，全部同我入晒嚟！

【頭盔：幫fd 子post，我自己係英聯邦國籍都登記左了，大家唔好猶疑，登記左先！】

我哋係一群喺英國住咗幾年嘅香港人。

我哋之前大家寫信畀各區國會議員，動之以情，但唔少回應都只係啲行貨。點解會咁？因為佢除咗普世價值之外，實在冇動力去幫香港人。

我哋諗，點樣可以說之以利，令啲政界人物覺得幫我哋香港人唔單止係道理，亦都有佢着數？

選票!!!!!!!!!!!!!!!!

英國今年內（11、12月）好大機會提前大選。

只要你現居英國，無論係英國公民、BNO、或英聯邦國家嘅國民，無論你持有咩visa都好，都可以登記做英國選民。

如果你即將過嚟讀書、working holiday，嚟緊九月尾/十月頭到埗，你應該趕得切登記做英國選民。

如果你係英國公民，而又曾經喺英國住過，只要離英未夠15年，你可以登記喺海外郵寄投票。

立即登記(只需要5分鐘):

我哋希望幫助所有合資格嘅香港手足，盡快登記做選民。其實登記咗唔單止可以幫香港，之後喺英國申請信用咭，呢邊啲銀行都係用選民登記冊做background check，所以絕對應該做，值得做，快啲做。

差你一個，真係好多！！！！

我哋分析過2017大選結果。英國選情仲激烈過香港區議會。蘇格蘭NE Fife選區，即係 St Andrew's 大學所在地， 係2票定勝負！而最多香港人嘅倫敦，其中Imperial College所在嘅Kensington選區，工黨只係贏保守黨20票！

如果遇上阻滯、遇上問題，請入嚟我哋嘅Telegram group：

未來行動：
● 我哋會整理英國各城市爭持激烈嘅選區(搖擺選區 / marginal seats)list。即將搬嚟英國，又未落戶嘅巴絲可以考慮下住係啲marginal seats，啲候選人會比較重視開拓新票源。
● 整電郵生成器，幫大家聯絡啲候選人；
● 喺啲香港同路人比較多，或者各黨爭持激烈嘅選區，組織大家約見候選人(面對面見，等佢哋有印象！佢哋競選都係要票，唔使怕醜)；
● 整理候選人對香港議題嘅立場/政綱，俾大家投票時參考。

希望可以借助嚟緊選舉嘅契機，去engage呢邊嘅選舉政治，促使啲國會議員為香港發聲。

願榮光歸香港！
光復香港，時代革命！

Democracy for Hong Kong - Electoral Action Group 選舉行動組 (D4HK-EAG)
謹啟

P.S.立即登記(只需要5分鐘):

P.P.S. D4HK Facebook 原post：

英國巴絲辛苦哂

推

推到有英國巴絲入黎！

仲追POST，快啲登記啦。我啱啱登記咗，當區國會議員即刻寫信畀我跪票🙇🏼‍♀️🙇🏿‍♂️🙇🏻‍♀️！

BNO 都得？
有冇source?

之前SCMP 有個報導有講，可見

另外，係英國政府個網都有講，BN(O) 本身都係一種nationality，以我嘅理解。即係BN(O) 可以考英國公務員同考英軍咁，都係基於呢個原因。

Working holiday 都可以做選民？

如果你BN(O) 嘅話

Push

或者英聯邦都可以
澳洲
紐西蘭
加拿大

讀書 Spouse visa 都可以

樓上條英國政府官網 Link 有講！

Pish

一定要幫巴打推

Pudh

大家一定要申請呀！唔好放棄權利！！

BC但冇住過

pushhhh

push push push!!!

全力支持

推！！！！

tui

BNO可以投票？

yes

只要你住o係英國（讀書/WH....etc）

快d 登記！

快D 登記啊，大家都見其實係要埋National Security Number，而呢個NS Number 係要小小時間申請架，可能都要幾個星期，所以大家心動就行動啦！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

幅圖要加返愛爾蘭(Republic of Ireland)
因歷史因素，愛爾蘭(Republic of Ireland)雖然唔係英聯邦國家，該國國民依然可以係英國投票

幫手推

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

依家先知 可惜唔係留學又唔係working holiday

我係 Uxbridge區

現居英國？仲有其他 Visa 可以投票

【請廣傳給居英、英籍的朋友】
除咗遊行、寫信，在英港人仲有咩可以做？
投票！
英國嚟緊11月好有機會提前大選。選民登記會喺選舉前3星期截止。
如果你係BC/BNO/英聯邦國家國民，即刻同我入嚟登記做選民！
我哋要善用手中一票嘅力量，說之以利，促使政界人物覺得訂立有利香港公義的政策唔單止係道理，亦都有佢着數。

D4HK選民登記支援/聯絡 Telegram群組：
立即登記(只需要5分鐘):
連登討論:

有無興趣入 Tg group ?

【請廣傳給居英、英籍的朋友】
除咗遊行、寫信，在英港人仲有咩可以做？
投票！
英國嚟緊11月好有機會提前大選。選民登記會喺選舉前3星期截止。
如果你係BC/BNO/英聯邦國家國民，即刻同我入嚟登記做選民！
我哋要善用手中一票嘅力量，說之以利，促使政界人物覺得訂立有利香港公義的政策唔單止係道理，亦都有佢着數。

D4HK選民登記支援/聯絡 Telegram群組：
立即登記(只需要5分鐘):
連登討論:

首相個選區好重要

係英國連續住多個6個月就得

Yes, 之前council選舉已經投過票

有用過bno去working holiday 但返左香港已經一年 有冇得登記？

住英國少過半年係咪收皮

BC有層英國樓但租左出去都得？

你依家係用緊咩Visa?
Visa比你留o係英國多過180日既話都可以，唔洗呢刻住夠

有冇曾經住過英國，登記過做選民？

冇係英國住過 幫推

做實事啦喂

T5
但因事返要香港，直到visa完都唔會返去

巴打我戴戴頭盔先唔敢答
介唔介意入一入tg group:
應該會有更多巴打幫到你

可惜。不過，記住提 住過或者住緊的人登記

記得一定要登記啊英國巴絲們！！！